同一行業 兩份工比你揀

A 朝9晚6 坐OFFICE 留係香港 人工OK(無佣) 前景一般
B 每個月/隔個月就要出TRIP 一年我諗有一半時間唔係香港
人工比A高 前景比A好(計佣)

大家會點揀 我主要考慮既係將來 唔想長時間陪唔到屋企人
因為出親TRIP都要兩個星期

A=
B=

幾錢先

後者啦 機會唔係成日有 有心有力 有人出錢比你遊埠 Why Not?

A 15定16
B應該有20

成日唔係香港
又陪唔到家人和伴侶
我會選擇A

其實我已經做左B呢類既工作大約兩年
話就話有人出埋錢 但其實去既都係一樣既地方

呢個正係我考慮既因素 家陣後生都唔緊要
過多兩年先慘

我會揀A如果要陪家人

多謝你幫手推

支持

過多兩年你仲做緊呢份工先算啦

就係考慮埋前景 揀B既話做3 5 年可能會搵到30K~40K
但係較難轉其他位既工

你支持邊份阿lunlun

Ching ho ball

A!

B,就係因為得半年先覺得留香港好 人工又高

如果做A，做多幾年會悶到爆，人工又冇得上

咁多人揀B

唔係大陸

德德

其實要出trip洗費就算有得claim都會洗多左
係香港可以帶下飯嘅話係洗好少錢

佣就唔好覺得咁好，因為唔係一個必然因素
你以為個個月都有咁好咩

最後睇前途
有機會升嘅話當然好

後生嘅話可以出去見下世界闖下
陪屋企人唔會冇時間
你又唔係365日唔係香港

自己前途先係自己
唔好用屋企人做籍口而留係舒適圈

利申，朋友係外國人係香港做嘢，日日都Skype老母，每年都會返去見，有d陪係用個心去衡量，唔係時間嘅長短

陪屋企人其實係驚第時仔女出左世一個月就要飛
雖然好長遠 但因為有同事係咁

睇B去邊 去D好既地方就OK
加上睇埋樓主年紀 有無家庭

美國
27
有女朋友 未諗結婚

PUSH

比我實揀b
巴打你一開始係點搵到？merchan？

好耐之前朋友介紹做呢行

then B

一定揀B 減小小人工都想有呢啲機會

27歲都唔細
你話做左B 2年先到2萬
點都做B喇
轉做A咪姐係少左人工
得1516K你唔好生仔女
係香港唔會夠養

飛美國咁耐機程既地方
你飛多幾次會好快想喊
差4k 我覺得唔值

成熟既人一定簡b

我飛到國泰金卡
已經有少少想喊
不過好彩我係飛機係訓到既

我認我唔夠成熟

B啦 幾多人想出香港都出唔到

你要考慮既係你屋企人需唔需要你照顧
4,5年後 a個行有無辦法去到你b個份既人工
依間公司俾唔到唔代表成個行業無人肯俾

當你選擇b
你keep住每年飛咁密你係咪接受到自己做到 4,5年
當然重有好多因素要考慮
咩都未問一句唔成熟彈過黎
睇唔出諗野有幾成熟

問題就係呢到 當我做多3年
到我30歲先黎再轉其他唔洗飛既位(同一行)
變左呢幾年既經驗浪費左少少
倒不如衣家直接做A?

出香港人工 都要交

根本樓主揀好要做A,奉勸爸打慳返啖口水

如果有兩個女人令你十五十六，一定係後黎果個
如果唔係，根本你眼中只有之前個女人

可唔可以做你朋友介紹我做A

???唔明

B

飛同唔飛係咪真係咁大影響?
係我角度轉工係睇你工作既內容
除非你話兩份工性質唔同不過同行
如果唔係關飛唔飛咩事
唯一係語言能力可能俾人感覺好左

B啦
當係比個機會自己 睇下可唔可以舖到條路出去外國

咁既智商都搵到2萬

笑死